step 1: npm i
step 2 : npm i redux react-redux redux-thunk redux-devtools-extension 
axios

1:khi người dùng tác động lên 1 compontent từ phía FE, người dùng sẽ khỏi tạo lên 1 cái Action Creator, 1 cái hành động nào đấy
2:thì cái hành động đấy sẽ đẩy đi 1 tín hiệu là dispatch tới reducers
3:dispatch thì nó có 2 thành phần quan trọng: là loại tín hiệu type và payload (dữ liệu mà mình muốn gửi đi)
4:tín hiệu sẽ gửi đi tới Reduces => nó là quản lý toàn bộ state, thì reduces khi nhận tín hiệu , thì nó sẽ lm nhiệm vụ thêm data vào trong state, khi state thay đổi thì nó sẽ cập nhập lại giao diện